［警告］咪撚簽要求《人權法》‘原裝通過’既聯署

香港人權及民主法 會否減辣

2019-09-19 / by martinoei 黃世澤
⋯⋯⋯熱普城班仆街，係咁話 香港人權及民主法 會減辣，要求「原裝通過」，我原你老母咩。成班唔識美國政治嘅人，喺度亂講廿四。

⋯⋯大家睇睇條Bill嘅原文，有啲部分係要技術上修正。好似Section 6，因為林鄭月娥嘅「撤回」，因為寫得太specific，所以如果原裝上檯反而被老共走甩，所以要加辣，係目的防止任何同類型法案提上立法會，至少要做技術上修正。

好似 Section 7，其實係唔夠辣，大家睇條文就知

(a) In General.—Not later than 180 days after the date of the enactment of this Act, and annually thereafter in conjunction with the publication of the report required under section 301 of the Hong Kong Policy Act of 1992 (22 U.S.C. 5731) the President shall submit, to the appropriate congressional committees, a list containing the name of each person who the President determines, based on credible information, is responsible for—
(1) the surveillance, abduction, detention, abuse, or forced confession of Gui Minhai, Lee Bo, Lam Wing-kee, Lui Bo, or Cheung Chi-ping, all of whom are involved in the operation of the Mighty Current Publishing House based in Hong Kong;
(2) the surveillance, abduction, detention, abuse, or forced confession of
Guo Zhong xiao or Wang Jianmin, both of whom are involved in the operation of magazine publications based in Hong Kong; or
(3) the rendition to the mainland of the People’s Republic of China of any individual, or the arbitrary detention, torture, or forced confession of any individual after rendition, in connection with the exercise by that individual of internationally recognized human rights in Hong Kong, including such individuals extradited to the mainland of the People’s Republic of China under any amended fugitive of fenders ordinance in Hong Kong.

大家睇到，太過窄睇住銅鑼灣書店或類似事件，呢個有可能需要加入一啲同新屋嶺、大子站呢啲事件有關嘅條文，所以熱普城班粉腸話要「原裝」通過，你班仆街無病嘛，無睇過份draft亂X咁講。隨住局勢嘅發展，當然 香港人權及民主法 要盡快通過，但技術上改動，以及適當加辣都係大家所期望，我相信Marco Rubio搞得掂，但你班熱普城胡說八道，就顯得枉作小人。